李澤楷女友郭嘉文Deep V婚紗相

甜美動人呀～𡃁𡃁～

一直覺得佢好𡃁，好有氣質，大家覺唔覺？

誠仔有冇follow佢

扑嘢嗰陣佢係咪全程女上搖到出？

有d似三上

fat fat la
離婚分一半身家

黃宗澤點算

伊沙貝拉有冇

佢個friend索好撚多

好大波
好想俾佢夾

拍婚紗相只係job，借勢似逼婚多D

逼到咩

楷哥身家玩女玩到死都得啦
使咩結婚

...憑乜？你估一般怕女人港男咩

大波版米媽?

孫仔都同誠哥生左幾個，真係冇結婚嘅需要

有冇屌到伊沙貝拉

肯定簽晒婚前協議先結啦

佢手上有誠哥3個孫
就算拎唔到楷仔一半身家
都無咩所謂

中出左

伊沙生三個孫仔，誠哥開心到癲伊沙有呢三條煙，5佰億起跳

咁係串緊定咩？ 唔明咩意思

一個分到一億都三億
一般人做一世都無啦

呢條屋邨妹係靚就唔會咁多年都紅唔起

兒子是誠哥嘅孫，想窮都難

呢張有啲不安

一半就無啦

不過好似比左幾億佢，夠食過世

咁似雪姨

條女好撚普通
點楷哥要食呢啲

楷哥有咩囡未食過，一係就未試過
最緊要娶妻求淑婦，出得廳堂

佢兩個閨蜜到好嘔心

就係玩厭啲女神
結婚就要反樸歸真

婚就應該唔會結
但分幾個億碎銀比佢食過世

結婚/生幾個咪只會同梁洛施果3個仔爭家產

點會咁on9, 嫌香港爭家產案唔夠多

本身都係諗住生一個，係梁洛施偷精生多兩個

教訓一次就夠

誠哥粒孫一個先一億？一百億都唔止啦

點解我搵梁洛施偷精 會出梁洛施兒子腦殘
第一次聽

死魚眼

佢勁錫李長治

青頭仔？

就算唔比呢幾億
佢呢世都衣食無優喇

郭嘉文 & 林凱恩會唔會一齊Serve 小超

乜撚嘢twinkle bell
佢係咪想講Tinker Bell啊屌

雞雞雞雞雞雞

通常寫明冇得分一半架啦 邊會咁蝕底

如果楷哥結婚我會好失望

楷哥彩佢都有味啦
係時候換女

樓上成班酸到
人地結唔結婚 都已經有一億物業袋手
影結婚相都係同個fd玩下
咁又關李澤階咩事
又可以扯到做雞分身家

連登仔真係好撚毒

連登仔最鐘意幻想自己係李澤楷想點就點架啦

利申：幻想中

D女擺明煙幕黎
應酬佢老豆姐

因為唔係跟老豆

呢條女，邊忽似淑婦

唔明

咁樣分身家比條港女
定簽晒婚前

楷哥識享受人生

你個名

連登：拜金臭雞。

有錢真好

之前咁多個黎講呢個最俗最樣衰

閨你老母蜜

問左古天樂未

幸福檳洲

1定有婚前協議啦

覺唔覺好多人係故意撇除唔講呢啲人嘅野，個個有錢佬娛樂身聞都講，係呢啲富二代娶明星就唔講。
其實呢啲新聞價值好高喎
不過唔知點解好似好多人同勢力故意掩住啲野咁

見肛交敏好痴佢

電盈冗員做到狗咁就係賺錢比Rich 7 溝女

閨蜜呢兩個字都好嘔心

Sor9ly lor成日見到啲報道寫佢兩個咁寫

咁就做多左喇⋯
即係要階哥換人啫

老千基佬

條女身材好好？

仲要三個都跟老母
淨係生活費都fat fat
仲要唔洗愁搵學校嗰啲煩嘢
一世人真正衣食無憂

分半條毛

有咩牌大得過三條煙